醒了

好像發了個夢

FF夢
夢醒了

好搞笑 諗返覺得自己做啲野好on9

唔想做人了

來生不做連登仔

我要做隻貓
做隻寵物至少可愛迷人

似毒咒

ok

for what